【200224 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

唔知今日多幾多宗

開始

up

估無

多1宗
#75

可防可控

佛堂?

#75 住元朗 grand yoho
35歲男 做生意嘅
2月8號前去過大陸

唔係

姐係個司機？

#75 元朗 Grand Yoho 第三座 35 歳男
二月頭去過中国, 自己揸車去
19/2 發燒咳, 21/2 去博愛醫院
22/2 安排去屯門醫院隔離

岩岩好14日發病

多5宗

#76 77
佛堂

淨係佛堂都多一堆啦

？
唔係1？

尋晚多一宗
今日再多4宗

公司有個同事2月頭返左大陸, 住左7 日,

前日返左工, 而家好驚

要爆了

#77 68歲
2月19發病
2月23去睇私家醫生 轉介入院
0201-06、08去過佛堂
多數喺屋企(NP)

#78 79 鑽石公主號乘客

#77 住北角麗宮大廈, 平時係屋企, 去過春秧街街市

##80 81
初步確診
鑽石公主號乘客

#79 喺船上曾經唔舒服
2月17日本驗到陰性
今日喺香港驗到陽性

佛堂
聯絡到130人
至少有7人送院
已有一人確診(#77)
另有16人有檢疫

仲係唔係可控?

CLS...
仲要全部好大年紀

記者要問有無初步確診

今日出院
#2
#17
#30
#36
#47

鑽石公主號同佛堂
兩個爆發點

鑽石公主號以外嘅初步確診

光頭宗

啲死差佬又話有病徵
但仲未有確診既？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

#76 #77
唔係佛堂員工
#75
唔係司機

#75係商人

今日5個出院？

係5個

話唔定禁住唔報呢

唔係
係揸港支車發大財嘅蛋散

可唔可以問下康復左既人身體仲有冇病毒係度

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

其實咁多人好得返係咪可以唔洗太驚

一 號 支 那 武 漢 賤 畜 俾 錢 啊

【200224 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

#38 #39有additional info
自膠

南韓教會

多謝樓主文字live

有幾多人嚴重？

佛堂
個師父冇病徵 送去檢疫
模式：志願者初一、十五會派飯畀信眾 一齊求籤祈禱食飯

係咪仲有兩個 鑽石公主號 未完成確診？

最近嘅十五係2月8

未正式
初步

(重開) 武漢肺炎導致第三次世界大戰

CLS連續2日爆5單

但今日有5單出院

仲有兩個初步
已經驗唔切

我覺得係佢地成日專登 係咁，可以報細d 攤開黎報

出院率其實有咩意思
同死亡率差不多

衰D講句.... 等睇翻發

佢實話可控嫁，佢仲心諗多謝韓國，香港啲數字即刻俾曬人錯覺無事好小事

暫時得2個過身 但有10幾人出到院啵

認同。等如中蟈都唔會講共軍中招人數

鑽石公主號
共12個送院
4個初步 (2個已確診 #78 #79)

你一中招就訓差唔多成個月醫院, 出得返黎咩身子你自己諗

係，所以出院率做個參考就好

唯一安心啲就係幾單都係鑽石公主號

兩班包機都有人中

隻病有翻發案例

咁唔係反而會爆得仲勁咩

6個陰性
1個未有結果
3個確診(計埋尋日確診1個)
2個初步
共12個

香港人比較擔心日本同韓國疫情

鑽石公主號
今日4個入院嘅係第二班包機

肺功能都會差左啲

剩低兩個初步 今晚應該會確診

梗係要多啲人出院啦
跟返國情嘛

🤒武漢肺炎民間資訊😷

#75
返港之後冇再番工

其實都幾神奇
中招既全部公公婆婆

PUSH

#76
住大潭紅山半島1期

佢肯報都好啲吖，我好驚有啲仆街同事鬼鼠返大陸，又唔報。

元朗鄉黑? 點解可以咁準

佛堂
1月尾好多case都有去過
2月8就部份有去

點解唔講康復嗰啲有咩後遺症/身體有冇咩唔同

其實無咁誇張，佢出院應該個準備係要驗3次都係陰性，但睇返果個返支那接老豆老母條女高層，佢係由頭到尾都係咳，燒都無燒，根本一直行得走得就出返黎，再睇下個女住太古城果個阿伯，日日落酒樓飲茶，之後就好返重有埋抗體，所以應該要睇返病人既反應先可以睇到佢身體情況。

又隔離成棟大廈

79宗了 破百不是夢

應該冇人會想試之後睇吓自己係咩情況

追過泡菜不是夢

邊度

應該有，但無傳染性同有抗體，好似流感病毒咁

其實好想知出院同康復嘅人，肺功能係如何，有冇後遺症，抵抗力一差隻病毒係咪就復發？

如果有人中咗 冇去過佛堂 但又去過/住喺棟大廈
唔排除會好似康美樓咁處理

愛支病緊係鄉黑中

記者問會唔會
佛堂嗰棟

見你班友日日三萬ＴＨＡＮＫＳ，班黑警同蟈人一樣玻璃心，實叫港共話冇人中招。

爆唔爆，毅進犬點會諗呢個問題

感謝樓主整合

#76
住過養和

真係咁做嘅話好快全香港人唔駛出門口
攬炒done

一開始咪有講

有幾多嚴重？

7個
26 38 45 58 59 70 72

鑽石公主號返港乘客嘅樣本係由HKU驗

DH唔夠lab驗？

【駿洋邨再有接受隔離人士送院】

今天下午四時半，一名在駿洋邨接受隔離的 30 歲男士報稱不適，由救護車送往聯合醫院。未知他會否須接受新型冠狀病毒測試。

從鑽石公主號返港在駿洋邨接受隔離人士中，至今共有 4 人確診，另外 2 人初步確診，仍等待覆檢結果。

就喺記招期間 又有人要送院

袁國勇想搵白老鼠

總共19個出院

郵輪有~200人返香港
佛堂有 130 人打電話聯絡䘙生署

呢兩度會爆多幾多個

有冇講過呢19個人有冇後遺症
肺功能剩返幾成

雙管齊「上」

郵輪都算有防可控，但佛堂個班真係好恐怖。

參與犯罪驚員

記者 : 參與飯敍嘅警員

佛堂
過咗潛伏期(14日)又冇事嘅唔會檢疫

today will increase to 79 confirm